想問下有無人用緊miniso 頭戴耳機 分享下

想問下有無人用緊miniso 頭戴耳機 分享下

想問下戴老得舒唔舒服？音質pass?

miniso出品, 絕對垃圾

Miniso 中國貨 唔好啦

邊有人會用垃圾

買啲cheap野都要係到問
上淘寶問啦

買垃圾都要問?

你budget幾多？太少就用返電話跟機算啦

樓主係賓賓？

Sennheiser 都有平啦
屌你miniso 樓主月薪4千賓賓來